我地今鑊真係要向前線消防員致敬

係，你可以話佢地份人工包埋，不過同前香港警察比較下大家表現係點，態度係點已經唔洗講啦。

不幸地，佢地先係比政府夾左係中間，最無奈既一班

所以我要係度多謝所有前線消防員，希望你地會理解我地，都希望以後手足們都要一直對佢地客氣d，佢地要救火盡可能就唔好令佢地難做（我知一直都無阻佢地，希望以後都係咁）

你地係真正為香港人服務既公僕

向前線勇士致敬

仲有救護都係

十八區開花快閃：落樓 > 換衫 > 做嘢 > 換返衫 > 返歸瞓覺

俾記者影哂相 先慢慢救

多謝消防救護

多謝消防

respect

消防大哥們sor我地都係無可奈何先咁做

d消防員真係廢話都唔多句，過黎救完火走人

臨時政府發起公投，加佢地人工啦

專業程度真係唔可以同黑警比

辛苦曬 消防叔叔

真係好有質素

唔好意思 係咁要你地出動

消防地位應在警狗之上

能得你認同 才知我是英雄
流乾我熱血心未凍

突然好想考消防做真正既香港英雄

多謝消防哥哥

最敬重消防員 你地係我偶像

真心好多謝消防救護
我知你地最近既工作量可能因為一連串既運動多咗
但你地依然好盡責咁去工作 真正為香港市民服務

真。紀律部隊
多謝

對唔住前線消防救護，多謝前線消防救護

所有毅進狗應減一萬人工加落救護消防到

多謝前線消防救護

多謝消防救護
同時都想講聲對唔住，搞到你地工作量大大提高

文宣組可唔可以出d文宣比佢地睇到

多謝消防救護
黑警冚家鏟

消防
黑狗

佢地成日出黎 仲要次次都係見到手足放既火
但都用非常專業咁救 都無屌手足
手足開路比佢地行佢地都會釋出善意
呢啲先係真正既專業 屌你老母
有對比真係有傷害

文宣組可唔可以出d文宣比佢地睇到，要癡滿全港連儂牆

多謝消防員

，

push

黑警成份糧比晒消防救護就差唔多

感謝前線消防同救護

呢句真，就算唔比佢地過都會好聲好氣
會好好溝通勸手足

多謝你地

辛苦晒每位消防員
辛苦晒每位救護員

感謝消防，成晚淨係見過消防同救護

消防唔怕做 24小時都願意出動

要唔要申請個遊行黎多謝前線消防員

要寫信啦喂

好專業 辛苦曬！！
申請消防救護加人工 唔撚加比黑警 吊佢老味

但大架嘅消防車就要諗諗比唔比佢過

推

感激

冇提過救護？救人佢地最多次

多謝晒

提左，但出左先記得sor

多謝

衷心感謝消防佬同救護佬

多謝你地！

多謝消防同救護

我大個想做一名消防員

佢地都忙左成晚 要合作 唔好令佢地難做

我愛消防

我入嚟就係想睇哩啲

專業而且有原則 真正嘅紀律部隊

真勇士

主要藍既都係d仆街高層姐

同佢哋講辛苦哂都唔so我

Thank you!!!!

感謝消防！

多謝警察以外既紀律部隊

今日係中環燒旗
有手足同消防講多謝消防！辛苦晒！
消防哥哥對住手足報以一個心照不宣嘅微笑
型撚到
利申 睇live見到

多謝消防同救護
雖然有時你地救黑狗藍絲我都好唔開心
但我明白呢樣就係你地嘅
專業

多謝消防

多謝救護

咁頻能都品荒好老脾
唔屌鬼算好 唔通要同你give me five咩

麻煩開消防post，貼返嗰張相
多謝消防

消防醫護 感謝您

麻煩大家幫手推
還手足一個清白

agger

向前線致敬，高層深藍

感謝消防員 救護人員

辛辛苦苦起好爐等燒野食，突然間比人淋熄左重叫我多謝佢？我理解唔到。

辛苦晒咁多位消防員同救護員

今晚勁多假消防

仲有救護

睇吓邊啲火 用嚟隔住班狗嗰啲就唔好放人入嚟救啦

消防一直都係英雄

唔好意思 辛苦晒

總之盡量唔好令佢地難做啦

消防仔仔

多謝消防 特別係前線 每次都做好本份 知道你地都辛苦了

真心為市民服務米呢d

呢d先係值得尊敬嘅人士

真英雄，打從心底尊敬。

等睇消防擋喺前面嗰張圖

感謝消防

但佢地救完火 手足就危險了
今日都勁多消防係咁踩線

辛苦曬消防員叔叔同救護員哥哥姐姐
您地值得得到好高既致敬

香港加油

利申 消防員

佢地先係緊急紀律部隊啊！佢地先應該享有更好嘅福利！

辛苦哂你地

多謝消防，多謝救護，多謝記者，多謝醫護，多謝義務律師

respect!

咁有都好正常既，你好難expect佢地個個都係手足

見到呢張就安落哂

記者，救護人員，消防，前線，義務律師
多謝你地！！我永遠都尊敬你地！！

[法律懶人包]

屌你地入黎睇.同幫我推

[人手置頂]每日都要係口罩日

集氣比佢地加人工
要高過哂公安

阿消防哥哥講聲 辛苦哂 既時候
佢地會答返你 唔辛苦，你地都加油呀

呢d先係香港人，先係香港既紀律部隊

多謝前線消防 救護，令你地工作量大增 依然保持一慣專業 。
不過同時都好可悲 啲狗今時今日嘅行為令到我地覺得前線紀律部隊對待市民個陣用專業態度都就已經好好

啱啱見到燒 轉個頭就聽到消防車聲
同班狗721相比

頭先旺角有個消防哥哥見到有狗之後叫我地小心啲
好啦 散啦咁
好感動

多謝消防員
廢藍除外

場運動去到今日 消防同救護真係最有良心對得住自己既專業

消防哥哥見要FA連FA嗰份都做埋

消防出動就講句多謝消防啦

每次有消防到就唱

能得你認同 才知我是英雄
流乾我熱血心未凍

班狗會唔會嬲到乜咁

搞紀律部隊宿舍唔好搞到佢地⋯⋯紀律部隊宿舍好多唔係狗

求link！

［連登公投］究竟香港國慶係10月4定5？

大家投個票 推個po 有個共識 唔該

可唔可以整文宣？

係呢個時候救護同消防都盡忠職守，現場都無聽過有半句抱怨示威者既說話。真心向你地致敬

真心好多謝消防同救護

巴打坐左幾多年

原諒我真心求link

多謝消防
消防加人工

可惜我近視

原諒你，但咸豐年前既片我都唔知邊度搵link

打個推字睇唔到，我幫推

睇過條片，但唔記得咗條link想重溫

推.真係又救火又搬野.麻煩哂

唔好意思最近成日搞到消防員要出動

我

好想要個消防老公

agree

對唔住消防員都要咁講
希望各位手足睇睇
[緊急] 各位手足唔好再讓路比消防喇！

真
多謝

U

Respect

辛苦消防員
加油

消防 真心尊重

今晚見到啲消防車 來來回回

但其實好多都已經消到得番灰

佢地都要落一落車 噴兩野

你都on9
不知有幾多消防員係藍絲呀

致敬

觀塘救火個班消防員仲要勁有禮貌 有個叔叔係咁話麻煩你企開少少 會整親你 唔該哂
真係唔怪得消防員咁得市民鍾意
利申：睇fb live見到

多謝各位

cant agree more
對市民既態度真係好好 班狗冇得比

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第一槍 緊急法

多謝消防！多謝救護！

哥哥*

多謝消防、救護員！！！！！

辛苦一眾消防員
真正受市民尊重既英雄

唔似得pat班綠色野

最撚尊敬消防

又高又大隻

佢地直頭唔撚應該有人工

果pat *
屌
多左粒字添

消防救護義士 多謝你哋🙇🏻‍♂️
另外私心都想多謝巴士司機 救咗好多人

睇過條片手足話啲火係防線唔俾佢救
個消防講咗句
你睇吓啲濃煙上半空啦
佢無怪手足搞到咁大火
只係做自己做嘅嘢
同埋本身佢哋出車更真係無咁多
因為我哋用火後出密咗好多
對唔住 有得揀我哋都唔想
你哋本身可以喺局操練
唔駛成日出車
你哋件黃金戰衣鬼咁重成五磅
辛苦晒你哋
做狗未必想維持治安
但做消防救護一定想救人

多謝消防 多謝救護

Push

多謝消防員 希望你地唔好比狗jer

要加消防人工

有時覺得佢地只做份內事算

多謝咁多位消防大佬 希望你地睇到呢個留言

就算係藍絲，起碼佢地工作時有保持專業，工作態度好，唔似得d癲狗咁亂吠，係公僕既典範

向消防員致敬！

可以對消防員客氣有禮貌，但佢救完火唔洗拍手嘅

同一眾消防員表個白
好愛你地

有時幫佢哋開路或者佢哋問路仲會唔該前唔該後講埋加油。 唔好唔記得多謝埋救護

消防係真英雄

唔好意思呀消防哥哥
成日麻煩到你地

呢樣真

以後淨係畀消防救護義士屌

高下立見
高手的背影 vs 低手的狗頭

睇到濕哂
已射

雖然手足依家放火係增加消防工作量 麻煩到人 我地再去講對唔住有少少神又係我地 鬼又係我地既feel
但係
希望消防既朋友可以理解我地
我地可以俾得番消防既唔多 甚至佢地份糧都仲係港共政權出既
我覺得我地只能夠講 我地香港人成功之後
他朝煲底一定會留一席位歡迎真正既人民公布僕

希望所有人都可以拍手支持救護 消防

屌你老母依家消防車一出嚟擋路，就即刻出速龍呀！！！！！

根本兩邊都互不相干
我有我救火 你有你示威
頭先救火前後啲消防好似融入咗示威者到咁掂行掂過完全當我地冇到咁

但一諗到跑樓梯好撚辛苦

加比救護先
救護真係所有部隊中最慘
人工少又多野做

班狗就有OT錢
消防救護依啲專業部隊做咁多就乜尻補償都冇

我愛消防感激消防

感謝消防人員，真英雄

克犬喊消防員快啲落嚟拆嘢，消防話：「唔關我撚事，清場係你應做嘅事。」最後犬自己執

多謝型到爆既消防哥哥❤️❤️

呢場運動入面其實消防做過啲咩?

火魔法唔係有生命危險都唔俾救
唔係放黎把鬼

個人覺得室內果d一定要比佢地救，比佢慢慢燒真係可大可小

仲有一堆收左工都黎光復香港既入境海關手足！
好多都比藍屍點咗相起底
甚至比班狗拉左

PUSH

借位一用....

Web browser 直接連結收睇香港人日程表 (Any platform)
01.

02.

03.

香港人日程表iCal版 上線啦

以後唔再笑消防佬屎忽塞蛋糕

消防係真英雄

上次見手足爆站時個畫面勁有趣：
手足有手足爆站
記者有記者直播
消防有消防救山
完全係爬山到極致

前線消防好多都撐我地，心中知就得
講聲多謝，唔使過份吹棒
當佢地on duty企過來/ 用消防車衝防暴時可再拜佢地

有樣野想大家幫手share出去
我有fd做消防
佢話啲狗會假報消防 用消防車開路 跟尾衝入去 佢叫大家唔好讓路比消防車
#讀者投稿

比起臨時政府，我一早提供更好選擇

佢地明白我地嘅心意架啦

向消防哥哥致敬

咪係，咁張揚一陣佢地又比人逐個政治審查，逐個清算

Continue in all districts!

We just follow the above plan every day even when LIHKG is offline.

消防同救護個個都高大靚仔

thank you

清潔工冇人講，真係慘

要搵一日去各區消防局多謝消防哥哥

多謝你哋